［人手置頂］美國出咗手，開埋777個名要佢停止修例，肯定嚇到瀨屎，仲係出面既依家唔好白白犧牲

(突發) 美國國會本周將提出《香港人權與民主法案》

回家吧

2/ I urge Chief Executive #CarrieLam & #LegCo President #AndrewLeung to withdraw the current bill and explore alternatives that preserve #HongKong’s autonomy and protect human rights and the rule of law.

遠水不能救近火

沖繩真係唔算遠